毒撚邊度黎既自信認為男人老左就係佢揀人

醒下啦柒頭
樣你又無
身材你又
野又唔識講
職你又升唔到
樓你又買唔到
車你又供唔到

我實在唔認為本身乜都無既人會有揀人既資格
得罪講句老豆老母唔嫌棄你已經係最大既福份

幾何有絲打係連登日日講話要洋腸/ 有樓先嫁
係得某啲連登仔會咁
唉 真係好唔要臉